邊個發明咗要讓座俾細路仔？

邊個發明咗要讓座俾細路仔？個個鬼打咁精神，有個位又唔坐要嚟跪/企

月經

偽命題

無人話要讓

咁細路都分幾十款嘅

你以為只係讓位咁簡單？
有個日本籍中國人開post
話你班廢青唔止要讓𨋢
連你企喺部車嘅空位都屌你唔撚讓佢

番親香港搭地鐵，總係有好多柒頭搭Lift…

仲要而家啲細路好撚寸
猛咁喺你面前同佢個家長講：好攰啊好想坐啊
佢地唔出聲之前我本身都起咗一半想讓
佢講完我即刻唔撚讓
有一次試過搭輕鐵嗰陣，個死𡃁妹又係咁lur
我唔理佢自己睇書
佢仲要寸我話：老師話搭車唔准睇圖書㗎
屌你老母，你咁撚精神坐乜鳩

佢傷殘咪讓囉

而家直頭企喺人哋面前唔需要出聲已經自動有人起身

細路都要讓？
佢讓返比佢老母就差唔多